{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038167",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/3004377",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "파주 베조아니펜션(헤이리마을)"
    },
    "text": "坡州ベゾアニペンションは坡州ヘイリ村に位置する団体、家族ペンションで、22時以降に入室する場合、事前にご連絡ください。 ペンション内ではデータの心配なくインターネットを迅速かつ便利に利用できます。 また、客室禁煙バーベキュー場もあり、愛する人とバーベキューパーティーを楽しむことができます。 このバーベキュー場は午後2時から10時まで利用可能で、屋外に位置しています。 炭とグリルの料金は6人から8人までの人数を基準に30,000ウォンです。 予約は事前予約が可能で、当日現地にてお支払いいただけます。 近くにはヘイリ文化芸術村、プロバンス村、坡州出版団地、坡州ジャンダンコン村、烏頭山統一展望台など様々な観光地がありますので、ご利用いただけます。 また、ペンション内には駐車可能なスペースがあり、車を駐車することができます。 20名以上の団体予約をご希望の場合は、予約前にご連絡ください。 ただし、25名以上のご予約はできませんのでご了承ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "坡州ベゾアニペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "坡州ベゾアニペンションは坡州ヘイリ村に位置しています。"
        },
        {
            "question": "22時以降に入室する場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "22時以降に入室する場合は、事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "坡州ベゾアニペンションではインターネットを利用することができますか？",
            "answer": "はい、坡州ベゾアニペンションではデータの心配なくインターネットを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "坡州ベゾアニペンションにはバーベキュー場がありますか？",
            "answer": "はい、坡州ベゾアニペンションにはバーベキュー場があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキュー場の利用時間は午後2時から10時までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューの料金は6人から8人までの人数を基準に30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの予約は必要ですか？",
            "answer": "はい、バーベキューの予約は事前予約が可能で、当日現地にてお支払いいただけます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺にはヘイリ文化芸術村、プロバンス村、坡州出版団地、坡州ジャンダンコン村、烏頭山統一展望台など様々な観光地があります。"
        },
        {
            "question": "ペンション内には駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、ペンション内には駐車可能なスペースがあります。"
        },
        {
            "question": "20名以上の団体予約を希望する場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "20名以上の団体予約をご希望の場合は、予約前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "25名以上の団体予約はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、25名以上の団体予約はできません。ご了承ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 311,
        "QA": 462
    }
}